依加d手機係咪已經效能過剩？

大家對效能仲有冇追求？
定係覺得依加個樣最重要？

性能我都用吾着,反而電容量我覺得重要d。系未有電池技術突破既情況下，個人認為樣>性能

性能差不多到頂啦

依家係追求高性能下keep到高電量

咁多年舊電都係一樣
upgrade 性能電仲用快左

屌你老母

吾你老母

個性能根本已經到頂
最多係相機仲有得發展
其餘功能就算發展都係為吸引買家
無實質意義
呢個階段做好粒電池仲好

咪撚學埋on9 肥絲d 野啦

可惜得旗艦機有靚機，但電量又唔夠好
粒電夠大嘅中階機影相又硬係差少少

粒 u 唔發展性能 點處理更好嘅相片質素
仲有 ar vr 嘅應用 我反而覺得性能未夠勁

吾你老母系你老母

屌你老母返5p啦柒頭

我諗係d手機廠特登整到咁

性能年年幾何級數咁上
到乜撚野頂

吾你老母臭閪咩

用唔著咁高性能,我部6S用到而家仲係好地地好順暢
最緊要係粒電囉,如果可以做到兩日一充咁就PERFECT

技術係咪到頂我就唔知，但係有排都未過剩

個性能已經好足夠
但係電池既技術冇咩突破
不如寫好個os省電 做好ram management仲好

機能早已過盛，新機部部都快，其本上只能拿兩部手機同時去比較才會有些微分別，現在手機商著眼點會放回屏佔比同鏡頭上

電量+音質 有待提升